(林奠怒了)記者：會唔會為 遲封關令武漢人由港轉機播毒外國 負責？

撚鄭月娥

學Trump：where do you come from

Timestamp?

自膠sor連登player load唔到時

終於有人識問

good question

幾分幾秒？

[行動po]香港人日程表更新

記者:癲狗日報英文部記者 Julian Tsang

勁到

香港發揮佢播毒中轉站既作用喇

幾難先撚到呢啲人面獸心

妙問

如果俾美國拎嚟做議題都幾大獲

播毒中轉站

高質

癲狗咁勁講英文

好堅!

tweet tweet tweet

癲狗日報記者好嘢

我就想知呢啲 高質

好波

julian

節錄放上twitter

依D未係問問題

Push

我就係要呢D.jpg

拖埋佢落水

柒婆老羞成怒，戚眉戚眼，眼露殺氣！

Mad dog daily...

同問

林奠讚自己停湖北人黎香港有用
即係都間接承認封關係對堵截武漢肺炎好有必要
但又拒絕封關

林奠好似load左陣

係咪澳洲口音黎？

記得一定要秋後算賬

記者小心

識玩喎

問呢d撚下佢咪好囉

終於有條問題到肉

julian 係俄仔

無人期望佢答啲咩
齋睇反應都夠

呢條問題好陰險

心諗
乜dailly

成個過程都係有計劃有預謀
林鄭就係特登唔封關
等武漢肺炎可以經香港散播到全世界

終於有高質記者問題

做咩扮侵侵

鬼佬知唔知

一早講咗喱點
終於有人識問

記者好波！

世界會知道香港當日咁多大陸人入黎香港點解冇大爆發
因為大部份都係經香港走去全世界播毒，冇留到喺香港。
如果當日聽醫護話封關，全世界死小20萬人呀。
但林鄭唔聽，佢都有份害死果班人。

原來配合蛆國發揮香港優勢係咁解

好心Mad dog daily改個正經既名啦，改d咁既名d狗官有防範

佢好似唔係俄仔，只係去過俄羅斯讀大學

癲狗好波

少少，又唔完全係

19：47

好心佢地改返個名啦

但佢啲中文好屎
個樣又好eatable

俾你改左名 問過一次都知咩料咪又係有防範

Thx，睇到了

係
不過唔知下次仲有冇得問/入

突破盲腸
全世界blame支那製造生化武器
一定要blame埋林鄭播毒

有撚所謂咩

真係癲狗先問到
等咁耐終於有人問佢呢條

間野英文名叫咩

隔左咁多個月先有記者問

呢d咪高質！

勁

英文記者真係好勁 次次都問得好準 香港啲記者次次都一輪咀問勁多嘢 好open ended 俾好多位啲膠官走盞

Mad Dog Daily

全球化嘅禍害
鄭月娥肯負責未？

同台長做節目好睇

負咩責 錯既係你地

百國聯軍向中国追討
香港係中国一部分
香港遲封關協助病毒擴散

終於有人問
仲要問英文先有用

癲狗好波
屌打其他

支持外國向支那香港索償

佢係姓鄧 牛屎佬黎！

佢都係香港人，用英文問啫

林奠堅嬲 又戚眉
同埋佢答其他記者都係望大眾多
答依條個時就啤實個記者

林奠：你邊撚到架？

有冇武漢經香港轉機嘅數據
天下制裁港共支那

有無節錄轉上 Twitter

佢facebook quote咗

特登用英文問啦

推

Push!!!!

柒婆嬲到即刻問你邊間報館

一早要問啦 個撚個經香港周圍飛

柒婆聽完應該想發脾氣
華人樣佢心諗仲唔係rthk，點知唔係仲要唔知乜鳩黎，最後忍住道氣唔發脾氣住
佢返到後台知道係癲狗日報應該會發癲

呢下勁
將個波推比林奠
我估連雜總都冇諗過呢招

應該要接納粗口娟提議向香港確診數字最大嘅輸入國追究

pish

終於問到條似樣d 既問題
其他d 記者好似食晒屎咁問左半年都係比人撚

中共隻狗識負責一早問責辭職啦

屌你啦 淋病
一早封關 唔畀支那狗喺香港轉機 全世界就無咁大鑊啦 柒頭婆

Julian鬼仔樣嚟
可能以為外媒

其實垃圾記者好心你地學下野，日撚日走上去比人撚到成隻狗咁

真原居民

英文差聽唔明

唔贊同人地既講法=對方講錯？
On99

唔想聽到柒婆把聲
有無人可以講返佢答左乜

記者

條柒婆咪發咗老脾先
跟住再尻吹政府點有效防疫囉
唔撚駛理柒佢

超級連繫人

本身見香港冇乜死人 冇乜感覺

但見到巴打講害死廿萬人 個感覺返晒黎

如果政府唔係因為政治而遲封關

可能世界另一邊嘅人都唔會家破人亡

可唔可以tweet spin 比7婆

明顯

一定要拉佢落水，煮到中共要換佢，增加共產黨要煩嘅野同擺啲focus 落香港，仲有一開叫人唔好戴口罩個啲都要起埋出黎，要全世界知道香港守得住係靠香港人自己

制裁香港

佢知埋間公司
係黃毓民 仲撚嬲

莫斯科外交學院畢業生

林鄭咁失策比佢入場仲要發問
果然係垃圾

撚到佢

癲狗日報啲記者成日畀差佬打

曾經被黑社會爭啲斬斷手同埋推落樓梯

有錢支援蘋果日報不如幫埋癲狗日報

佢哋問啲問題超級尖銳

其實julian係咩人?我知佢係原居民 但係佢個樣又鬼鬼地 唔似100%華人

Twitter

好似話當年佢係會議廳外面見到毓民 屌毓民教d年青人搞亂香港

真

Carrie lam aceelarates outbreak of conronavirus to a worldwide pandemic by allowing HK as a transit port for carriers from China
千古罪人

源頭

一條問題就ko到林奠

佢否認都無用，事實係一直透過香港飛外國，數據一目了然

個記者本身好勁
係俄羅斯讀完書番黎
有個fb page叫國際化本土生活日常
大家可以睇睇

高質問題

最近佢做到個樣殘哂

突破盲腸 推

明知柒柒柒會講廢話
所以根本唔係俾條柒柒柒聽
特登用英文俾外媒知

癲狗日報呢個名真係一流

佢應該唔使再入

個記者識俄文
有聽過佢做節目

遲早香港都要被外國調查，是禍是福，who knows

香港人黎

樣嘅野就好容易搞嘅姐

19:45 英文提問

割地賠償

問得好

tui in twitter

一個月前就已經要問啦

老實講香港好多記者提問係好唔夠直接 明確.
正如段live封關問題後，nowtv問太古單嘢問得好亂.

Btw 加油記者！

轉口港的功用， 細個一定有讀epa

maddog daily

根本就唔係為香港利益著想

歷史罪人

發大佢

次次台長都問佢問得好深入
學到好多野

清算淋病

就Muddy Daily啦
Muddy-支那剋星

就好似呢條問題咁妙

睇佢同台長做一週時事拍得住William,成個節目好睇過之前有法國佬o係道好多

Maddog

其實外國好多人做緊big data去追溯源頭
當中有幾多係經香港？
如果多嘅咪一定拉埋香港落水？
太好啦可以同支那共榮辱
中港一家親百國聯軍割地賠款一定要連埋香港
嚟啦嚟啦制裁我地啦追究我地啦一日最衰都係香港政府

傳統華人社會仍是黑社會文化
入咗黑社會就好難返轉頭。

講到1999咁

攬炒 一齊番大陸，有香港人支那人身份既通通唔比入境 諗起都爽

mad dog daily

HKFP 放咗啦

大家可以開始spin 林鄭做世界罪人

香港人曾經想去阻止但失敗...
對唔住地球另一邊嘅人...

一齊集氣 撚爆林奠

Retweet

又啱

呢個諗得過 成個世界需要一個罪人去揹非, 譚生是第一個condom, 林病就是第2個！

問得好
我準備文宣

明砌你，吹呀

建議pin一pin

Julian

第一次聽真係未必分到

一聽到係maddog
柒婆個樣即刻wfc咁

因為之前luckin coffee單野？

年年考第一既人會點答呢條問題呢

push to global

想問如支那去歐美，經香港轉機，係咪一直無強制隔離？有嘅幾時開始？

國際線

推 777實覺得自己答得好好

推到外媒攞多d數據再問多次。不過我見而家記者會d位勁空，其實係咪好多外媒離開左香港。

香港記者終於成材

t=1187
條link 有 用YouTube app 開

文宣

唔比坐咁密

一早預咗你咁問，寫定晒稿，背哂書啦⋯⋯

下次想撚鵝，要問啲佢預計唔到問題，
搞到佢瀨晒屎，殺到佢措手不及

咁先係好記者嘛

乜佢有認真答到咩？

嬲到透唔到氣

哇

八百聯軍告埋香港

重幾靚仔

新登記選民截止日期：2020年5月2日

正

香港音
開頭聽唔清楚報紙名就以為係中東電視台嘅香港人
後來聽到Maddog Daily

又講無證據 識背啦

外國傳媒係叫watch dog 所以佢叫mad dog
有少少水平好冇

肺炎幕後推手
轉運毒人去歐美

仆街柒婆去死啦

push and twi

成個my radio 都係好有文化修養

其他記者要顧照份工 會有包袱

黃毓民叫癲狗佢份報紙未叫癲狗日報

咁鐘意打飛機 不如將呢段問題擺上Twitter

混血？

個記者真專業

依家係 世界級殺人犯 先啱

香港扮英國

個女人講咩？

呢啲先係問題丫嗎

辦辦係save hk出左post發動恐襲未？

未聽過
但返去search一search即刻嬲到仆晒街
因為份野係黃毓民

播毒不必有我，但賠款必須有我！！

林奠成功爭取 香港發揮播毒中轉站既作用
殺左10萬人姐

我再大笑，會暈倒

支持咁打文宣戰，大推

班垃圾白逗人工大半年，一條似樣嘅問題都問唔到出嚟質佢，得癲狗呢個至值得出糧

推上twitter
#carrielampayforit

撚狗

呢啲咪記者囉

真係好多經香港出去播毒

推上Twitter

19分 45 秒

push

手畜好波
一齊分化搞死佢地

一早封左關就唔洗用幾千萬做咩紓困措施

唔好比佢spin落林奠度
呢單野係中共 習近平指令林奠唔封關！

應該情操高尚地私了班記者

mad dog daily 同約條女去cafe de carol食飯一樣咁正

呢個真手足，要推

國際罪人，國際戰犯！！！！

其實答得幾好，連登仔唔識英文？

識玩

癲狗撚柒鵝~~

戳中痛腳

隻柒婆Triggered左

#189有hkfp嘅片

快推快推！告埋香港！

hahhahah
你只係香港獨母
學美國總統有L用

推呀！！！

問得好我就係要呢啲
推呀放twitter

樓主快d pin

中咗point

唔係遲, 跟本係有心同中國夾埋
香港除左$要走到出去之外, 病毒都要傳出去

如果依句都問唔出

在場d 其他記者成世人係咪冇睇過新聞

呢個問題晨早要問
侵侵應該打埋香港
其實係香港累到全球咁
話晒都全球客貨運樞紐
其實點會唔關香港事

p

支那比隻黑鑊佢啦

721 831

RTed

人地姓鄧

戴Color con扮鬼仔
但兩兄弟應該唔會有下一代繼承丁權

癲狗日報

「who do you working for, China?」

佢段transcript

連登泛民狗：碌撚份野，衰過大公民匯，受咗共產黨錢，同差佬打龍通，不了。

柒婆聽到m柒婆聽到maddog daily之後個樣勁撚串

游b條仔？

有冇字幕版可以share俾啲唔識英文既人

Mad dog daily 果下唔開心笑左

放心
一定冇得入
Mad Dog Daily 嘛
記撚住你

俄羅斯可能

spin 林鄭做世界罪人冇乜用
要拉埋中共落水先有用
林鄭揹鑊中共咪搵個第二個傀儡上場
我地要集中解釋返林鄭係中共傀儡
成件都係中共幕後策劃
林鄭只係劊子手

甲級戰犯

其實佢應該唔知係咩黎 跟住是撚柒但俾反應
條友連搭地鐵都唔識用
應該以為係外國小報

good

好撚毒呀痴綫

支持癲狗，不如大家俾＄訂閲多份報紙好嗎

柒婆食屎啦

Done👍👍👍

的確係，佢係俄羅斯留過學

Maddog daily

其實佢間接認咗個肺炎係由湖南武漢輸出
人哋針緊佢咁遲先封過境嗰部分
佢就拎封入境香港嚟答 答非所問

港共出聲明垂死掙扎 記者再攞證據反駁！

發爛渣傳送門：

岩岩7婆出埋稿屌尻人, 睇JULIAN個PAGE

根本係
一早已有人講開頭佢地逃亡
成為病毒中轉站

屌你撚狗咁撚
推呀！

之前睇佢同陳浩天做節目
一個語速快 一個語速慢

決定得閒要推一推

得罪講句，法國佬嘅見識同學識搞到佢喺個講國際嘢嘅節目度相形見絀不過又咁講，大部分香港人評論國際時事都係法國佬水平

咪係問得好

佢廢答咋喎

一撚定要揸住呢個point死咬唔放

佢個樣燶撚哂, 證明真係HIT中左

叫美國所有議員出信
上電視問佢囉
會唔會捉人哋㗎？

佢哋來就收聲
佢哋走就大聲
認到聲就好野

而家個風吹得咁行
淋病今鋪孭撚硬隻鑊

記者好波

反而驚記者佢哋嘅人身安全之前已經係咁俾狗搞

Btw, retweeted

秒撚咗林鄭

facebook ig 唔見佢po既

要係twitter fwd, 要搵所羅門幫手

講中了！

問啱問題

問人邊到黎
學侵侵?

叻

香港 國際放毒城市

雖然香港人靠自己渡過呢次危機， 但俾林鄭邀功倒不如攬住播毒中轉站呢個污名同中共攬炒

又係答問題時冷笑
呢啲係心虛嘅表現

up

香港係幫兇
快d制裁香港

好名
要改個靚英文名

個答問內容嘅transcript 已經upload咗上政府網站

Reporter: So, you have mentioned the border lockdown is likely to be lifted, however your delay to shut the borders’ facilities with China in January incurred having, including but not limited to 7 000 people from Wuhan travelled to Hong Kong and factually they used Hong Kong as a transit port and travelled especially to the West. It is public opinion in international community that it was the catalyst to result in the outbreak of coronavirus worldwide. So do you agree that your delayed border lockdown measure was responsible for the global outbreak of the coronavirus pandemic? Thank you.

Chief Executive: First of all, I have to fiercely disagree and refute your very serious allegation. Your allegation is not substantiated by any evidence whatsoever. The Hong Kong SAR Government’s strategy in containing the spread of COVID-19 is to adopt measures based on science, evidence and also the advice of my experts on the expert advisory panel. We have taken very progressive steps to consolidate the border control points in order to reduce population mobility, which is one of the two-pronged strategies recommended by my experts. The second prong is to introduce very stringent social distancing measures in order to contain the spread of the disease.
As early as January 27 - we have the first case in Hong Kong confirmed on January 23 - Hong Kong has already imposed a complete ban on arrivals from Hubei. And on top of that, Hubei residents not from Hubei, they could be in other places, in Shenzhen, were also disallowed to come into Hong Kong. That is one of the earliest places that we have imposed that sort of control on arrivals, from one of the major places where this infection has taken place. So for you to suggest that sort of allegation, that Hong Kong has become a transit centre for the spread of the disease worldwide, is most unfair and unsubstantiated.

法國佬係另一種角度
做台長下把其實算唔錯
因為佢真係有社運經驗

Retweeted

癲狗問啲問題真係好到肉
正呀

道歉文宣

話香港人一早已經知道政權只係邪惡CCP嘅瓜牙，

醫護嘗試罷工去封關阻止之後發生嘅事，但係力量太微弱失敗咗

依家希望其他國家幫手追究中共港共，解放香港

佢無答過條問題喎
剩係話個記者講既野無根據
然後又講自己做左幾多野

唔使spin本身就係

Good job

之前癲狗日報係咪有記者俾黑警推落樓梯

Up

好提議

有無link

睇問題都夠 佢答咩冇人理
文宣就係咁玩

啱 正式宣布癲狗係全港最強

我見到都呆咗
跟住狂 rt

毓民好嘢嚟

俄仔先勁
俄羅斯好快封關

呢個盲腸真係一絕
冇諗過可以咁問

呢個都經典

spin 咗先算 yeah

一路準備 一路 retweet 啦

呢題妙在777答得幾好都冇用
外人聽完問題都會 嘩 一聲

就係要呢啲 RTHK 都屈居第2

Retweet Hong Kong free press 啦

我認真冇諗過
又玩批鬥？ block

好嘢 明顯答得好差
一味話冇證據=唔識反駁論點本身

睇返歐美零號病人由邊度飛過去就知道記者有冇問錯

一於將7婆推上對抗百國聯軍既前線

做先鋒巧威威

推埋呢個啦

william初期睇佢做旅行節目,估唔到後來講政治都幾好, 意想不到

俾狗搞得最多嘅media唔係立場就係癲狗癲狗仲要有幾個記者俾狗搞到入廠

下次準備定科學數據等佢無得駁

林鄭此地無銀

記者識問
就係要呢啲記者

終於有人識問 記者好波

話完全唔同意個記者講法

如果答I come from china個場面會幾尷尬呢

啱音

我就係要呢啲

唔洗答到，問到外國朋友知道！

中 POINT

根本就係經香港播毒去海外

呢啲先係記者

害香港變成播毒港...
林鄭又毁了香港一次....

佢夠仆街，無放到條問題係篇文入面，我淨係睇"CE refutes unsubstantiated claim"無前文後理會覺得好似好有道理咁，唔知頭唔知路真係會俾佢老點

核彈來了，柒婆要歸閪了

fb有人cap圖
30/12-22/1迎接武漢嘅人香港有7,078，最大流量係香港
都suggest香港係武漢肺炎中轉站
大大力摑咗柒婆7,078巴
核彈來了，準備好未

煲大柒婆係支那幫凶

就算柒婆喺段片點話23/1香港首例，而5日後27/1已經封咗湖北關，但27/1前1個月已有大批來自武漢嘅人嚟咗香港（已經唔計其他來自中國其他地方），當香港係轉機嘅中轉站大有人在，加加埋埋啲數據就係核彈
其他國家可以制裁中國時
打埋官司法律制裁香港政府了

答：You don’t know? You come from 你老母個西.

佢兩個好夾 個個禮拜都追一週時事

其實林鄭答左d乜

呢樣野遲早都比外國講

大數據要查番起源同埋經邊到去西方各國一啲都唔難 西方依家搞到咁大鑊死咁多人 事後一定要搵罪人同出氣袋 遲早呢筆數會算到去香港到 淋病遲早點都要拆呢個彈

唔知淋病嬲乜鳩 佢應該多謝癲狗日報先岩
唔係佢提起 政府肯定唔會理呢樣野

777咁嬲會唔會佢真係冇諗過關自己事？

當初唔封關係因為中共唔俾
佢以為係留條路等人落嚟醫
同等啲權貴二代唔使留喺上面被封
再加上一心同香港人/醫護作對
我哋要求咩佢都一定拒絕

如果係咁只能怪佢自己冇政治智慧
同埋自私只掛住自己
對港人嘅怒火蒙蔽咗理智
維尼必定將隻鑊拋俾佢

鬼佬

林匡正上身
真係好撚靚仔

攬炒

你估唔會？

林奠係中共幫兇，幾時全球搵佢啲狗仔出嚟

very gd

煲大佢啦 間接令全球攬炒

Sor 係直接

繼續推

其實係，唔係記者問都無諗到咁早

大把評論話佢有呢個政治任務

推

支那港共必須死

可惜佢老細碌撚係鬼

毓民D馬！

有無人放上reddit?

推推佢

如果因為遲封武漢
香港都應該好大劑
但結果香港冇乜事
歐美防疫做得唔好

所以呢條問題尖銳在 7婆一定唔撚夠膽講「歐美防疫做得唔好」，同時無得跪底話自己遲封做得柒

鬼你老母咩
人云亦云
點樣鬼啊

林鄭話要証據wow

終於有人講

原來唔封關咁用

之前既評論以為係香港作為出氣口
唔比人封殺
我未有消息係散播病毒

無論點， 香港人的結局一定係悲劇， 但死都要攬住中共一齊落地獄

柒出國際

呢d 學英文都唔錯

要俾美國既朋友睇到

始終個節目要求嘅唔係市井諗法，法國佬講返有關香港內嘅嘢就好好多

其實會就番個主持揀題目講

肥佬黎早幾日先同細良講完碌撚收共狗錢

肥佬黎同毓民咩私怨係人都知啦
佢屌泛民咪俾肥佬黎針囉
講咁撚耐都無證據
人云亦云你又信
唔係屌泛民就收共產黨錢下話？
你有無獨立思考能力？
「肥佬黎早幾日先同細良講完碌撚收共狗錢」
啲口吻十足十無腦藍絲
「李梓敬早幾日先講完啲暴徒收美國佬錢」
有咩分別？

一個人三十幾年前到今時今日都反共既人
隨時會反共你都未出世
俾人話收共產黨錢

見效果好 班支那種又要抄

收共產黨錢嚟俾人打去助燃 又搵記者去落港共面
仲要喺立會推廣抗爭幫港獨啟蒙
收完錢又幫到香港
咁筍嘅工邊度搵
咪住先 個共會唔會其實係越共

人地好似長期喺外地生活，搞到連母語都講得唔正

佢講過自己係香港人，喺香港出世，母語都好似係香港話

Twitter 記得請美國議員調查

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

习曱甴

btw原來癲狗日報有英文記者

Chinese Virus transmitter?

有嬲咩

字幕

叫侵侵罰埋香港

走水貨可以攞商務簽證？

hub or harbour?

ttwitter要人 rt and like

要人

习曱甴

不如直頭登報幫林鄭向世界道歉啦

有冇文字版

LM

good idea haha

等睇有國家告埋港府

我無錢無樓又無健康
真係唔介意同中共攬炒

香港政府係中國武漢肺炎全球傳染嘅最大中轉站
香港政府係中國武漢肺炎全球傳染嘅最大中轉站

實廢答架啦

記者問問題在於質佢
佢答咩唔重要
因為世界上所有官都係避重就輕9答

個記者屋企比人搞

Fc 撚
中計撚
圈套撚

樓主pin

Chinese Virus Export Hub?

佢份transcript

去到美國強制隔離記得要去到二月尾左右

推上國際

咁耐以黎都冇人問哩個問題
根本平時啲記者問既野都唔夠critical

無人繼續討論？

tweet!

宜家分析緊成件事

睇吓先

全球播毒元兇之一

777得3萬班黑警撐住

推呀 依樣唔可以放過港共

連登仔們 我地要咬住依個論點呀

怒佢老母, 我見撚佢個7樣夠怒咯

呢啲質素嘅問題keep住咬死佢

痴線 問得好

julian 個哥

樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

原來有個咁嘅post，毓民96年已經搞癲狗日報啦屌，你以為柒婆真係唔撚知有份咁嘅報紙咩